[緊急]最後召集 聽日全民三罷 聲援暴大！！！

中大既手足需要我地，同埋一直以來為我地付出既手足亦都需要我地。我明白罷工需要付出好多，但希望你地明白尼場運動係全香港既事，係你同我既事，係我地下一代既事。光復香港唔係口號，時代革命係需要我地既付出。全民三罷需要你地每一位。

希望在於人民，改變始於抗爭。
光復香港，時代革命！

Push

正式宣布明天開始所有學校發起無限期罷課

推

希

望

在

於

人

民

，

改

變

始

抗

爭

光

無限期三罷！！！

復

香